新手炒美期月入過百萬！！！！

係！冇錯！呢個就係我嘅目標！！！

大學生yr1新手想訓身玩下 有冇高手巴打教路

唔係伸手黨 有料嘅就留低你學炒期嘅方法 eg睇邊個channel 咩書之類啦 淨係方法就夠
冇料嘅就唔該收皮企埋一邊睇我發大達！！！

經過呢幾日嗰深思熟慮 我發現
大學生 冇錢點屌女啊你話係咪先？！！！

所以心意已決 唔好同我講咩讀好d書先啊唔好玩啊
我同你講人一世物一世 點都要先下仆街先！！！

大學生讀書啦
搞咁多野做乜

請出招！！！

Then ?

啱啊 year one loan爆再申請破產，畢業啱啱好坐完
又唔使還loan

樓主一係戇鳩仔 一係假膠
是但揀樣認咗佢

玩工具我只有四個字教你

長賭必輸

仲有 本多忠勝

All in baba

富爸爸 窮爸爸

睇完變左呀冰現任男朋友

跟沈大師好快發逹

其實破產期四年之後， 係要個破產官睇下你有冇誠意還錢， 唔係四年一定停

認真啊屌！！！！

呢排勁撚多呢啲膠po唔知做乜鳩

膠你老母

本多終勝只啱正股

低買高賣 跌之前賣啊嘛 呢d根本嘢洗你教咩

假膠

屌你老母

加油

成班撚樣 唔識嘅就收皮睇我發達咯
有料嘅巴打唔該留低指點下

唔係好高要求啫 都係想知邊到可以學

即係股票就可以睇jl__ 但係期權真係唔知邊到可以學啊嘛

預定一舊錢輸到仆街果時用黎翻身

講返小小背景啦 29/10開始學炒股

本金262k 30/11 蝕左11k 依家賺緊50k

但係小小股票點會滿足到我先得架！！！

quote翻句範文 秦之貪xxx無厭 唔記得啦不過大概就係咁啦

一句講曬 我要賺大錢！！！！

一條龍

認你老母

又有人開乞食post allin tesla lor

盲撚 睇清楚先啦

贈你八字箴言

咁多人死 唔見你死

有冇人知呢條友係到嗡乜鳩

假膠 Feel

搵brian cha

點先算無誠意

原本諗住入黎睇下故仔。
點知又係 D fm 係到 ff自己係中人龍

唯有祝你月入百萬

如果一千萬買option 買錯邊，被人強制平倉

我信你一定做到，係差方法啫

有呢個想法你可以拎定份破產form填定先

我都覺 所以黎開po求方法！！

又有小朋友想一步登天

咯

留返 d 錢睇精神科
聽醫生話準時食藥 醫返好個病先

有個好開始 你就成功左一半

睇大時代，睇曬佢!!

預定一舊錢輸到仆街嗰時用黎輸多兩錢重

借爆 過左海就係神仙

大時代都唔撚識？你好打極有限啦

其實你個本唔細不如安安分分買返正股
揀中幾隻優質股下年年尾都有可能接近百萬
玩Option冇正股做對沖比你贏幾鋪之後都會一鋪輸返晒
如果真係非玩不可就Leap Call

比d真心建議你啦

本唔大又想賺得多, 要降低時間框框

係時候ching chong/做淡

睇樓豬個名都知咩料

貼個倉黎睇吓先

手影

嗱，世侄，塞錢入你袋喇
記住買美股之前要睇通勝
個一日如果係大吉 中吉 吉，就買貨；
如果係凶，就沽貨。
記得買之前拜一拜上環文武廟。
每次落左盤之後，就出街，食一碗碗仔翅，
食完之後，拍一拍個肚，伸個懶腰，大叫一聲：張生，我要剃鬚啦。之後俾錢走人。
張生係指張三豐，佢會保護你。
平時星期六日呢，記得要用碌柚葉，洗一洗隻mouse屎同keyboard，辟邪呀。
仲有記住 記住 記住
1）一日三餐食大白菜同珠江橋牌豆豉鯪魚
2）仲有平時唔好洗腳
3）夾張舊版紫色50蚊港幣喺床頭
4）每個星期二打完J先好瞓教
5）喺你屋企東北方，養三條蛇，但千祈唔好餵佢食紅豆沙
6）搵張德國法蘭克福地圖，掛喺廚房洗衣機上面，日日用18包旺旺仙貝嚟供奉

咁包你買親美股都必勝

買波好過啦

咁撚串 自己學啦

咪話左新手囉

冇舊版紫色50蚊點算

用蠟筆畫囉死蠢
抵你窮

輸死你呀大佬

唔係伸手黨 但係下一句就係激將式伸手

收皮啦
唔係伸手黨就唔會係度問哂前人寶貴經驗啦
自己YT 睇書啦

每當有連登少年股神
代表個市已經到頂 之後就大跌

好靈驗

有精神病就睇醫生啦毒撚

tsla put400

戇鳩仔

終極賺錢秘訣：咁多人死唔見你死

quit 左u 先見到你既決心喎

大家快啲走
再加埋師奶應該直插

有料做乜鳩要教你？
比心機讀書啦

on9原來真係冇藥醫

連登仔玩開高買低賣，唔建議亂講侮辱其他ching

月入百萬希望到時請小弟我幫你奶屎眼

all in Tesla call

而加開三月倉沽道期，31000止，28000食咪得

本金10k
呢家滾到20k

果然連登冇高手

on 9 做乜要教你?

贈你 要死自己死好 無謂連累身邊人

snda

股災近啦周街少年股神

本夠大covered call平倉咪變正股最多當買入價高咗啲，做short就話變低價賣出去啫

假膠啦即係

allin tesla 唔洗教啦下話

炒期咪高put低call囉 邊有方法

咁 ge 態度，應該好快跳樓

認真答！玩ig market百幾美開到張1點1美既期，仲有自己set打靶位牛動，我20財務自由就係咁黎，依家一日用一個鐘炒三大指數大約收入千幾美，就炒10:30到11:30

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

去借財仔先 再攞去炒孖展 你夠快好快賺一個double 就無風險任玩

如果太大lot貨，前題係你仲升緊個就好走定，跌個時唔知你走唔走得切，如果market 走，幫推跌個市，怕你輸突

你過到八萬先啦

一日搞掂，有幾難？

Credit連登會員: 宥籃